點解我地要咁執著區議會贏？

因為下一步就係推到立法會，然後制訂獨立調查委員會呀 fuck the popo我屌你老母

Popo hihiiii

推呀推呀